近年本地高質組合!!!我話既!!!

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

借個位嚟用下幫手推策略post

由That shit raw 開始已經好鍾意佢地啊
Dusty bottle 好少人識啊！！點解！！！